有冇人識整時光機

畀我返去以前我一定唔會咁揀

對唔住係我冇珍惜你

返去以前 選擇唔出世

咁又唔好

有得返去世界就會和平

iron man

如若早三五年相見

人地唔想簡你